俾新女一個星期唔夠係交友app見到我

代表咩

努力加油

seen

代表大家都養唔熟